let’s vote Donald trump 日夜rally去取勝

沿路看遍每個都市
飛過綠樹滿佈山莊

I love Donald Trump
為著破共匪取勝

邊間教會

TVB

匡智學員將會全面進場

Biden2020🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳